一個人食m記

後面堆臭mk妹真係好意思凈係買宵夜上黎食
屌我都好想有人陪我食

Mk妹圖呢

唔中意mk呀唔撚影佢哋

唔好成日勞煩我出面

cwb

Mk妹都啱